\NeedsTeXFormat{LaTeX2e}

\ProvidesPackage{labstyle}[27/01/2018 Alessandro custom LaTeX style for lab report]

\usepackage[a4paper,top=3.5cm,bottom=3.5cm,left=3cm,right=3cm]{geometry}

\usepackage[T1]{fontenc}
\usepackage[italian]{babel}
\usepackage[utf8]{inputenc}

\usepackage{subfigure, caption}

\usepackage[separate-uncertainty=true]{siunitx}
\usepackage{graphics, pgfplots, tikz, pgf}
\usepackage{booktabs}
\pgfplotsset{yticklabel style={/pgf/number format/fixed, /pgf/number format/precision=2, /pgf/number format/fixed zerofill}, scaled y ticks=false, xticklabel style={/pgf/number format/fixed, /pgf/number format/precision=2, /pgf/number format/fixed zerofill}, scaled x ticks=false}
\usetikzlibrary{pgfplots.groupplots}

\pgfplotsset{compat=newest}
\usepgfplotslibrary{units}
\usetikzlibrary{decorations.pathmorphing,patterns}
\usetikzlibrary{arrows}

\usepackage{lipsum}
\usepackage[bookmarks]{hyperref}	% Genera indice e permette di cliccare nel pdf
\usepackage{marginnote} 			% Note a matrgine

% PACCHETTI PER LA SCRITTURA MATEMATICA
\usepackage{amsmath}
\usepackage{amssymb}
\usepackage{mathrsfs}
\usepackage{amsthm}
\usepackage{mathtools}
\usepackage{enumitem}
\usepackage{cancel}
\usepackage{framed}
\usepackage{commath} % Comandi per derivate (differenziale: \dif{x}, derivata liebeniz: \od[n]{f}{x}, derivata parziale: \pd[n]{f}{x}, mixed partial derivative: \md{f}{5}{x}{2}{y}{3})


